綜合了泰國不同媒體的報道 總括今時今日泰國的情況

泰國粉絲大本營 Thailandfans Forum

綜合了泰國不同媒體的報道 總括今時今日泰國的情況：

晚上10點至凌晨4點有國家宵禁
目前還沒有廿四小時的宵禁
所有航班一律禁止飛抵泰國直至4月18
允許遣返航班離開
大多數國內航班已暫停
沒有長途巴士
大約80％的火車被取消
各大省府的商場百貨公眾地方和娛樂設施都全面關閉
部份省府法例規定出外一定要戴口罩
部份省府酒店關閉
四月13至15所有潑水節活動宣布取消

希望在這嚴格執行之下情況可以陸續轉好吧🙏🙏🙏

巴打住泰國？
見你成日po泰國野

居泰港人

退休？

一路都好想去泰國買哆啦a夢
等疫情好轉後會去的！
保重

片頭冇咗居泰港人有啲唔慣，可唔可以加返

不了 驚比人批鬥

有冇影響泰國米出口？

Agogo d 女女點算

樓主搵到工未？

冇

疫情下的曼谷紅燈區 性工作者恐懼中求生